法國巴迷呢幾年都幾橙，又難怪頭七都未過又上哂水洗版

上季潛左成年，今季頭西甲領先，牙朗又拎金球追平5:5驚到要瘋狂出post踩牙朗吹奏足球上帝，開心唔夠半季上帝又帶領隊波做八弟又要潛，頭七都未過驚死皇馬又拎歐聯要日日出post燈皇馬

希望皇馬同牙朗做下好心四強決賽比拜利大炒出局算，比上帝拎返屆金球獎唔使日日見到班怨婦喺度洗版 #dog2

唔緊要，今年有聯賽冠軍

仲刺激班生番 佢地冇性架

真心覺得皇馬好撚殘忍，搞到佢地每次開心唔夠半季又要返屌奶星
明明年年歐聯出左局都仲肉緊過皇迷日日開燈post洗版，仲要年年都燈唔到
希望皇馬同牙朗做下好心可憐佢地四強決賽比拜利大炒比佢地開心返年啦
次次拎西甲都冇得j好橙架.......